而家睇返雨傘運動留低既片, 當時班黑警真係好有禮貌...

第二段真係精彩, 咁小既事都玩到7分鐘
比著而家踩單車果個7秒都死撚左

第二段, 1:40 果個popo有冇人認得
6年後佢個樣都冇變過

今時今日, 已經唔需要黑警禮唔禮貎

只有對決

個時沙幾有禮貌, 仲比埋名

因為宜家黑警做咩都無懲罰

昇哥

當時做事有後果，點敢亂嚟？

依家唔同玩法啦，路西法效應就係咁嚟，比大家參考下，班狗高層係有意識咁做㗎！

1.盲目服從權威與紀律，使人漸漸地放棄獨立意識，失去自我決斷力，從而不經批判地接受上司或權威人士的不人道命令。(例：紅色高棉大屠殺，軍人盲目服從獨裁政權命令，血腥鎮壓異見人士）

2.被下令去集體作惡，分散與推諉個人之責任。(例：希特拉命令黨衛軍及德軍集體執行屠殺猶太人)

3.將其他人或個體去人性化，減低對其作惡的罪疚感。(例：納粹德國在政治宣傳中將猶太人比喻為「老鼠、寄生蟲」；盧旺達大屠殺時，胡圖族人稱圖西族人為「蟑螂」)

4.將自己去識別化。透過匿名、變裝等方式，避免為自己的惡行承擔責任。(例：三K黨戴頭套匿藏身分屠殺黑人)

5.群體情緒化，互相加強彼此共同作惡的認同感，不再容易接受外來的意見，在有意無意下跨越自己的道德底線。

關於委任證, 可以睇呢段

當年林警司都要認低威拎返出黎

好想知第二段個單車手還健在嗎?

雨傘當年都講緊2000年頭d驚方係幾咁pro，而家警政府時代唔同晒架啦，向前看

以前係偽君子 係人耳邊講屌老母 小學雞動作

急救義工阿健，於雙學升級行動中，被警棍擊中，後驗出視網膜脫落，為此斷續留院四個月，動過兩次手術，視力仍無法完全恢復 (70%)

唔駛7秒
1秒都死

朱sir果陣既表現直頭係白警

單車友俾著依家應該會俾半打狗禁落地打仲會爆曬缸

00年果個年代 警民互冚唔止唔告襲警
狗隊高層仲會出黎幫市民解圍 俾返個落台階大家 仲有江甴民到港 警方播貝多芬第五交響曲冚過示威聲都唔去驅散示威者 依家講返都覺得超現實

分分鐘捉埋返去虐待48粒鐘飲廁所水

呢一段真係必睇, 有禮貌到..

戇尻 中後期佔旺清場已經好撚黑

個時都已經好黑啦 咁都有得吹奏

會比黑警屌返轉頭咁細力

片中係講緊後期鳩嗚

只可以話沒有最黑只有更黑

咪係 7警唔記得左？ 打人唔記得？已經有話唔俾被捕人屙尿要吹冷氣新聞 仲有堆港女話今生不嫁黑警
宜家只係更黑

希望5年後唔明睇返今日
講得出原來當年d黑警都唔係好黑者...

Show Blocked User - 你米理我愛你

你而家同我講殺人兇手有冇禮貌？wtf

個時已經好耐黑喇屌你老母
勁多藍絲老黑搞事又唔理
生果刀條友唔記得喇

關我撚事咩

收皮啦

我就係記得2000年倒數有條mk拍popo面

仲有927比班警曱拖行個女仔呀 班警曱 兩傘已經

唔好撚ON9啦屌你老母

戇鳩 呢班人五年後咪就係今日嘅黑警囉

頭幾日炸，之後都係做左好多仆街野

咩事

true

港共政府刻意咁做

極權政府需要特權警察去做野

係估唔到香港警賊咁易被操控姐，幾個月就完成洗腦去人性化

永遠唔會忘記暗角七警
香港警察好耐之前已經係一班烏合之眾

屌你老母吹奏死黑警
拉

收皮啦
咪又係狗

互相打招呼

睇嚟做咩姐，又唔會返轉頭

屌你咪撚吹捧啦
本末倒置哂 控制情緒最撚基本

當時都好撚黑

不過依加黑好撚多咁解

韓農 拆皇后碼頭直情係親善大使

佔中期間仍然有好人做警察。。。然後就無了

不推文回覆！
推行動post好過啦，呢d洗白post咪撚推，拉撚晒落去

點解會做東方

根本唔關黑警事
係政府俾膽佢姐

但係都一樣面目可憎

咪又係警黑合污

無蒙面又有編號睇到我好唔習慣

咪鳩啦
個陣已經黑嫁啦
只係冇做到咁明顯姐

唔撚想知
我淨係知我地要爭扎

咁都好吹奏收皮喇

個陣有班口頭黃絲立志入狗隊改變文化 又咩要做內應
5年之後，狗隊真係改變左

你要睇只可以睇返2003年 黑警保護記者對抗韓農個年代 個陣或者算係最光明既年代?

就係因為2014令港共支共送警甴去新疆去學軍政府嗰套，先有今日完全體

7警：

所以之前話2014之後入去做警察個班 由內改變個班

最撚仆街就係依班仆街仔

自己Search下啲學生衝入公民廣場之後班黑警做乜啦
嚇撚到我哋班大人一放工衝出去救人呀

唔好撚想喺度改歷史呀
喺旺角放打人黑社會喺後巷走
打到人殘廢
全部2014日日有既事

不推文

搵黑社會打人呀, 仲打爆左我副眼鏡。
個時我仲係有個道德包袱, 宜家我實打柒佢

屌你老母啦, 當時班狗放班黑社會手足非禮女示威者呀, 禮咩撚野貌呀, 唔識野就唔好亂講

梁國榮警司

都係狗，沒有分別，拉

以前識收收埋埋姐 而家費時理 露個真面目出黎

而家呢堆人去哂邊？死哂？

左膠 /大愛黃絲 ：警察搞成咁都係因為佢哋壓力太大 ，雖然佢哋有錯，但係值得原諒

都係一樣

收皮啦
黑警都可以吹奏
好野

見到個個膊頭有number

屌你老母啦 幾時都咁黑

屌你老母 2014年同依家都係一撚樣架 黑警死全家

果時係警黑合作都仲會交下戲
發顛打人都未有而家咁顛
黑社會打人都係呢頭拉果頭放再打人再拉再放
而家721直情企埋一齊傾計
廢老打/斬完人仲護送埋佢走兼拉埋俾人打/斬既手足

[img]

不推文

樓豬其心可誅, 想打造到班狗以前係好人咁, 我屌你呀, 好仔唔當差由我呀爺個代講到依家都仲係事實呀

拉

過多十年八年係咪黑警當街除褲老強

跟住有移咗民嘅香港人會上網講今時今日幾咁文明?

頂置啦個啦屌

停止吹奏，龍和道一役啲手足俾狗打到爆晒頭，唔撚記得左？

當時mk已經派老黑打人 依頭拉完轉頭放 仲要串到話我係放架黎咁又點

屌你老母 block

屈人用個胸襲警
有禮貌到呢

食屎

Block鳩你老母臭閪 差佬都吹奏 你老尾都on99

有你冇我，
有仇必報。
唔需要理會殺父仇人，
有沒有做過好事。

屌笑撚死

d

屌你唔記得9.27 d黑警點打d女學生?

而家真小人，當眾殺人

黑警死全家

全部死全家

on9

算啦...個個已跟鄧小強一樣比老共洗晒腦啦

個陣已經好撚黑
睇清黑警啦
就係由個陣好撚憎黑警

仲有好撚多
嗰時黑狗已經有當眾非禮
有一段應該Youtube仲搵得返
一個便衣𣈴咗下女示威者個胸
一嘢揸落去扮係推開佢
然後係咁大叫行開又打又剩扮晒係擴大防線

屌你啦
洗白有撚用呀？
以前有禮貌？
而家嘅防暴狗大撚把都係同一班人
咪又係仆街
你放呢啲垃圾出黎想點？
以前以前
以前我係中國人呀Hi

Happy new year

膠都費撚事俾你

想洗白？
冚家中肺炎啦屌你老母

仲記得有條片係雨傘有個啊sir俾水示威者飲
個啊sir俾人影到到2019年都仲係有禮貌
不過過左咁耐冇乜升到職
好人難做

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咪撚洗白

我好記得當年旺角班垃圾點圍住手足嚟噴椒

屌你老母洗白撚
拉

咪一撚樣

報館我個幾間唔係蘋果就東方架啦 唔係大公咪得~

正想回呢個
happy new year

而家大部份香港人想佢地仆街死呀

之前起咗佢fb屌手足暴徒啦

係咩 sor 收返

依家d狗要黑到咩地步先可以令人懷念5年前

果時未有咁多毅進仔？